新手砌機 幫幫手

好心用法奧個System
Share好方便

兩隻ssd 1t果隻sata m.2得500
點解咁砌

諗住m2用黎開機

齋開機128都夠啦
係就直接上1tb既m.2
啲game擺曬落去
其他資料擺hhd
好過你咁樣買兩隻

咪又係幾秒